{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562138752/benikia-hotel-sangwabada-jumunjin-lijoteu-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698429061339&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=80909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233129976&selectedRatePlan=294334341&expediaPropertyId=48785586&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아 호텔 산과바다 주문진 리조트"
    },
    "text": "ベニキアホテル山と海ジュムンジンリゾート\\n\n大韓民国ガンワン道ガンルン市ジュムンジン海岸路2070\\n\nベニキアホテルの山と海のジュムンジンリゾートは、ジュムンジンビーチから0.1キロメートルの距離にあります。 ここはシーズン別に運営される屋外プールで楽しく楽しむことができ、プールサイドバーもあり、一杯の余裕を満喫するのに最適です。 , ホテルのサイズ:78個客室、チェックイン開始時間:15:00、最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内に無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車(屋根なし)、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ベニキアホテル山と海ジュムンジンリゾートはどこにありますか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海ジュムンジンリゾートは大韓民国ガンワン道ガンルン市ジュムンジン海岸路2070にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにビーチはありますか？",
            "answer": "はい、ベニキアホテル山と海ジュムンジンリゾートはジュムンジンビーチから0.1キロメートルの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にプールはありますか？",
            "answer": "はい、ベニキアホテル山と海ジュムンジンリゾートではシーズン別に運営される屋外プールを利用することができます。プールサイドバーもありますので、リラックスしてお飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海ジュムンジンリゾートのチェックイン時間は15時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海ジュムンジンリゾートのチェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海ジュムンジンリゾートの最低チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に制限事項はありますか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海ジュムンジンリゾートの旅行に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合があります。詳細についてはご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海ジュムンジンリゾートのチェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ベニキアホテル山と海ジュムンジンリゾートでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内にも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ベニキアホテル山と海ジュムンジンリゾートでは無料の施設内セルフ駐車場（屋根なし）を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ベニキアホテル山と海ジュムンジンリゾートは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 654
    }
}